究竟今日幾點十八區開花

有人話1點 又有人話3點 又有人話夜晚8點 究竟大家想點

聽日一撚定要夜晚18區開花

姐係夜晚8點？

係

8pm

幫手係各大tg share

文宣篇地開花先
今日上左Twitter 未

點會揀1點3點呢d時間，聚唔到人
一定8點
睇番上次大成效 就係夜晚

屌你全家
等完條法案先開花得唔得

屌埋你